T哥原來2016年就買入tsla 最近仲放晒佢黎買MODEL 3

好勁

T哥成本價:40蚊 CLS

揸耐啲就買林寶啦

香港人淪落到要睇d藍屍支那仔youtuber

好快會後悔

想知 有無一隻美股。揸4 年 會蝕

佢咩水

眼光真係好

唔係model s黎嫁咩

有幾難 呢度個個賺首期

WPG 慘不忍睹

支那人一隻